［612人道基金籌款post］想麻煩大學巴絲填個講exchange的問卷

係呢種時候，身為P 牌仔咁同大家講都唔係太好意思......

小妹最近有份工係大學做問卷調查，需要270 位UGC funded 嘅undergrad（有去過exchange 的話更加需要，有個sample size，唔可以太多太少）填份問卷。

每填一份問卷，我人工會多25蚊，呢筆錢全部會用作612 人道支緩基金捐款。link 係下面，希望大家幫幫忙。

個 project 越快完，我越快可以confirm 到人工。我到時捐左錢會放入數紙上黎（270*25 = 6750）。數字雖小，但大家用5分鐘填份問卷就可以幫到小小，唔該大家

雖則話理論上可以亂填，不過呢份問卷調查嘅結果對大學生未來exchange 都可能有多少影響，所以設左問題要大家嘅學生電郵（絕對唔會send 野俾你）。請各位巴絲唔好亂填，或者填幾份，data 會作廢。

問卷link：

sorry for 1999

自推

推

推！

屌唔好沉啊

推第十下啦

推推推

shit

PK，算撚數

唔甘心，繼續推！！！

我填不了，我不学生

done 希望幫到你幫到義士

Done

感謝絲打

感謝感謝